內地稱復工率和人員返崗率接近百分百 基本上恢復正常

內地稱復工率和人員返崗率接近百分百 基本上恢復正常
2020-05-20 HKT 12:34

在北京，工業和信息化部表示，內地復工率和人員返崗率接近100%，基本上恢復正常水平。

工信部表示，上月工業主要指標有所回暖，預測第二季工業經濟運行有望回升，如果全球新型肺炎疫情受控、經濟恢復，下半年工業經濟運行狀況，可能比上半年好。

中國又贏

無人失業

死左咁多人仲有得叫百份百復工率
真係得啖笑

香港藍天到仆街

番左工姐
又無話會出糧同有野做

咪繼續吹自己recovery 幾快
咁威威 找數呀

復工100%
訂單10%

一個人返左廠都叫復工

冇記錯支那個復工率係睇用電量
有冇人run緊啲機反而唔重要

即係話啲廠開住啲機idle run就得
識人開廠被人要求用夠幾多幾多度電
有冇人做嘢唔理
電一定要用夠

而家支那玩緊一樣野
就係做到支那全面正常
之後想用呢點吸引返東南亞d訂單去返支那做

國家會補貼番電費 同埋都無得唔跟

應該冇可能啦轉個頭又爆又扣起啲貨又死

d 車床攞黎燒雞

復工返去玩手指

死左唔count workforce

之前菲律賓停哂工
有唔小急單真係反而返左去支那做嫁

分母減左收左皮果D廠, 咁咪可以百份百

覆唔到工個啲就炸左佢 好難唔100%架喎

夏天轉吹海風 一好過冬天

訂單率0%

無返工嘅舉手

無人可以失業

一大堆公司執撚晒淨底嗰啲咪100%復工率囉

以前都冇咁好

支那廣州地鐵客量少咗四分一喎 實係全部home office

個個渣車

唔需搭鐵

10 個炒剩1個
個條友返工咪復工百分百

以前十個職位，而家剩下三四個
人搶工，梗係100%

Sun is square in shape?

但係搬去其他地方一樣會有同樣問題
下次越南 印度爆發唔通又搬過？
主要客戶係中國就仲大獲 搬完整完又要運返中國賣

死咗人同復工率有乜關係？

即係無得用不可抗力做理由啦
二千億美金要找數啦

記得履行貿易協議

所以咪一間越南，一間支那，一間印度
斷估唔會一次過三個國家一齊封掛

以前支那100%，而家得返三份一
五毛真係on99

中國做到既野其他地方都做到，最梗要人地仲平同唔怕比人偷技術，偷完仲要比人強烈反對

都冇工開, 有得返既都返哂, 但可以都冇之前既50%

執笠唔計，失業又唔計
支國又贏

我信㗎

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

開工都冇用，歐美單cut晒

唔係淨係睇人工既 好似美國咁 除左人工貴仲要保障工人 今日先有單麥當勞比員工告無提供防疫野 但係麥當勞強調已經提供左

返足100% 但冇單接

本身100個人 死咗30個 70復工 咪100%復工率

佢個data 點樣得出?
排除執左同埋武肺病死嘅就叫100%復工?

没有失業了因全部已轉形(招訂單，招僱主)個個已做老闆，小型招聘中心

佢話復工嗰排真係熱到仆街

之後過幾日話外資走晒又冇得開廠

天氣又涼咗小小

六七成到啫

真，往時5-6月係做中廚最難捱的月份，高溫加廚房溫度加濕度會玩撚死人。

70個再炒番30個
40個人番工 都係100%

姐個天就知有冇講大話維港好清

復工唔等如有野做。

失業嘅消失曬

unemployment rate falls to 0%

稱

我實信既

尋晚睇新聞話係美國法院告鳩中共陪錢

只要冇晒人，就唔會有人失業！

但今年吹北風都好左

其實睇咩野 我都係唔會信架啦

開住都冇單啦

不過我廣州朋友話外省人仲好多, 雖然走左唔少

你咁講得出真係贏咗

嗱好似支那咁，個員工一早就會比公安用尋釁滋事拉咗
冇原告點會有被告

根本一切如常

無訂單全部番去行行企企

的廠執晒，點會計入覆工

有工返既先計，無野做既唔計，咁計法緊係100%

都無訂單
返工淨坐呀

咁我就放心啦，武漢病毒🦠

佢唔係應該計武漢肺炎之前既崗位人數既咩
唔係點叫復工? 就咁叫開工率啦
死淨果D 點都填唔滿
一係佢連可以工作既位都CUT少左

可能工人同工廠都CUT鳩哂

支那復工又贏

我d客話重未開廠

仲個個禮拜燒緊廠喎⋯⋯

你幾時見過d失業率乜乜率嘅統計會計埋死人

全民大練鋼

做得野既人都死晒. 遲啲可能要輸入外勞...

不過無訂單咁解囉

一樣還一樣
話明復工緊係最新番工情況 VS 停工前番工數比較

當佢講而家間廠本身係100個位
而家復工應該係指果100個員工全部FILL番入位呀?
咁假設有30個支那人因為武肺死撚左
得番70個員工番黎
咁都叫100%復工 OR 人員返崗率?
除非佢去工廠門口搵番30隻三和大神番黎補番就勉強叫係

但係香港仲係好撚好天 呃鬼咩

幾多年無試過個天藍咁耐

美中貿易戰、關稅壓力大如山，美國蘋果公司加速產線轉移，外電消息指出，蘋果將把新一代的耳罩式無線耳機AirPods Studio，首度將全新產線設在越南，這將考驗蘋果在中國以外地區生產新品的能力。

去年貿易戰火恐持續，加上今年武漢肺炎疫情擾局，外電日經亞洲評論先前即指出，蘋果將加速分散產線，本季將首度在越南量產 300 萬到 400 萬副百萬副無線耳機 Airpods，約佔3成產量。

The Information也引述息來源指出，即將推出的頭戴式耳機 Airpods Studio，有一部分將會是越南製造 。

值得注意的是，過去蘋果通常在越南廠輔助生產舊款產品。但這款Airpods Studio這是蘋果首度在越南工廠生產全新產品，將考驗蘋果在中國以外地區生產全新產品的能力。

據了解，AirPods Studio將有兩種版本，且採用可替換的零件，便於維修和更換。此外，新型耳機還可偵測是否戴反，自動調整正確的傳送聲道。（陳俐妏／台北報導）

就係要呢啲.jpg

唔代表工廠公司有單接你可以返，但無工作

經濟回復正常！可以開始賠錢！！

有訂單咩

個個有工返 但個個都冇糧出

又自我摧眠?

佢越係打哂飛機就即係錯撚哂

咁投資落中國既廠錢你估拎得返走咩

仲未計係中國困住左既錢點樣走返出外國

賠返幾十萬億美金俾其他國家就差唔多
支那狗整埋晒D生化武器出黎殺人

好出奇咩，殯儀業好缺人㗎

又如何呀？無人比單你做呀，過主啦

執左嘅唔計 , 休廠嘅唔計 , 只計有開工果啲

返去扮工

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

心水清嘅人梗係唔會俾佢呃

支那真係勁，今次又贏美帝幾條街
支那狗隻隻都活得好幸福

復工？公司啲大陸客戶 大部分都仲係冇哂影